omakase九龍區，有咩黃店推介

口痕想食，好似好難搵黃既

唔知仲想唔想食，尖沙咀 立濱 唔錯